[狂賀]嘉年華回歸舞台正式登頂香港youtube熱門第一！！！

愚台又贏✌🏻🤙🏻😂

話曬都國民女團..

嗰啲乜野燒山王喜完全唔夠我地巫師疊馬..😂😂

推行動片 拉哩個

cctai手畜死推爛推先推到頭條新聞上去
點知IZONE唔小心搶咗個第一..😂😂

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

G持娛落台手腳💪

多謝各位

講真 出到去都唔敢同人講我反izone
驚俾人打剩係上連登先敢咁搶口串下佢地